胃痛到想死

有無人成日訓訓下胃酸倒流到痛醒